有冇人ig 連like張相都Action blocked?

自己account Post完811嘅新聞就like唔到其他post
屌你老母豬西伯格

無post過野都like唔到既

你等左幾耐